未來會係台灣生活

充滿希望

假設你希望係台灣長駐或是移民到當地，你既將來可能如下：

１）日日都要面對四周都係中國語既生活
２）如果係高雄，炒車意外高過你食飯（左轉）
３）如果你係因為逃避共產黨而逃台，恭喜你，個邊十個年輕人，八點五個都係表面反共，實際舔緊共
４）如果你係因為逃避共產黨而逃台，恭喜你，你可能有生之年又要逃多次
５）如果你係男士，恭喜你，你可能要義務役當兵
６）如果你係女士，恭喜你，個邊一樣女多過男，市場競爭如戰場
７）唔好以為台灣人好講禮貌，查實同中國差唔多，尤其有ｄ地方１１點就要死城，否則好易惹來不必要麻煩

祝你一路順風

生活過一年你就知香港(97前)根本係世界最美好既華人城市

冇樣警

冇笑波子睇

狗都唔屌啦台灣。
移民果邊有乜好？

夜市

好慘 唔想睇到孫中山建立嘅中華正統滅亡

傻閪
夜市都好J

唔通JM記24小時阿

香港同台灣比真係兩舊屎比 但單單以兩個地方既現況黎比就一定揀台灣
利申係台灣住